23000點下面應該係實心鑽石底

點打都打唔穿，證明係實心

？$Q